2月14顛沛流離

2月14顛沛流離
2月14曲折離奇
2月14恐嚇著你 做人沒趣味
獨留在 屋企 毒撚只得你
冇人能 一生永遠陪伴你

死黨超多 偏偏今天 個個撇低我
從何年 每到這晚 剩我一個 像是沒協助
廿八年 每次單身過
看街裡一雙一雙 像是上天諷刺我

安守家中 不分西東 我也痛哭過
從前時我也怨過 快餐廳裡剩下自閉座
若能認清楚 毒撚只得我
無情人 家中看達哥直播

在鏡中 倒影的我
伴侶未找到一位實在是樣衰過錯
沒女生 喜歡的我
每次在這個佳節如雜草 每次傷心過
*重複

收皮啦戇鳩仔